話唔介意非處既你 會唔會買二手既飛機杯？

靈感來源

又幾撚環保

飛機杯大量生産 靚女唔係

傻哥

今日地鐵有女係咁話我好big好big 俾人發現我jj big了

開post啦 勁

不開了

傻哥好型

洗乜講

如果比百幾蚊買到個處
你買唔買

...呢啲都二手 去開罐午餐肉屌算啦好嘛

咁你條女嘅用途係咪只係得飛機杯就冇其他？